被捕手足歸納的生存重點

[手動轉]

我地係已被捕人士，已放番出黎，等緊上庭...
現時要對抗現時惡法，勇武似乎是唯一出路。出黎抗爭必須要有被捕覺悟，但並不是要有破釜沉舟的心態。

以下是我地歸立出來的生存重點：

1：裝束攻略：
Black Bloc，重中之重，BB係律政司檢控官的最大敵人，最後要入到你罪，必須是由頭到尾都都影到你，由你攻擊>走佬>除面罩都要追蹤到你，最後先會入到你罪！另外拿衫黎包頭好過用面巾，因為最後比狗捉到的話，你成身既裝束都會成為証物。如果你用面巾來包頭，你條面巾就只可以包頭。但如果你用衫來包頭，你件衫就除左可以包頭，重可以拿黎著上身。不論你係邊個崗位，都必須BB！全部特別的logo都要用黑色遮，鞋都要遮！但個人認為安全帽可以唔駛噴黑。最好有幾套 Black Bloc，每次出動都唔同裝扮。

2：執裝攻略：
出發前執裝要先處理裝備上既指紋，戴住手套執裝備。除左身份證之外，唔好帶其他卡，八達通勉強可以帶，但不要帶個人八達通！如果有自動增值，都不要帶！紙巾/女仔m巾跟身，臭格冇廁紙，問佢拿要等成幾個鐘！

3：被咬攻略：
被捕果陣要反抗，一路反抗一路將d攻裝掉走，到最後知道一定被捕/已經黃左的話，就要掉走隻豬咀！
現場被拘捕時留意周圍有冇傳媒，有嘅話不斷呼喊自己名字：「我係XXX 係XX大學XX系X年級生，我母親姓X」。

4：被捕攻略：
律師同埋緊急聯絡人電話一係記左佢，一係寫個電話落紙，放入鞋內，到塔左返狗屋就拿出黎打電話。律師來到前係可以連警戒紙都唔填，如果最後冇計要逼住填，一定係我冇野講同埋我冇野講。
翻到警署最快搵到律師嘅方法係喺佢帶完你見值日官、做完初步證物檢查之後：喺佢想同你落口供之前話：「律師嚟前我唔會講嘢」，咁佢就會盡快安排你打電話。
拘捕完帶入水馬之後，hkp會開始檢查你身上嘅嘢，期間會問及個樣嘢係乜同埋佢嘅用途，用途全部答：「冇嘢講」（而唔係「唔清楚」「我唔知」）。佢熄你部電話之前會試下解鎖。記得熄face id（或者真係唔記得就合埋眼或者單眼都ok）開埋10次錯就洗機。
幫你寫口供紙果隻狗係會比佢number你知，所以唔會有乜不人道對待，但不要同佢地傾計，唔好企圖想感化佢地。班狗會叫你著返自己的被捕裝備來影相，可以拒絕，係唔啱程序的！

6：電話：
最好用後備電話+太空卡，電話要定期清History，不要為自己的裝備/裝束影相。

7：信任的人：
幫你被捕後執屋/買飯去狗屋你食。

以上係我地以被控罪、會失去自由而換來的情報！無論你係 和派/勇派/武派，即使麻煩都希望你地會跟從。我地已經被罰停賽，再衰就會還押。

雖然我唔同意勇武係唯一出路，但仍然希望多啲人見到被捕人士的經驗，做好準備。

We are temporarily using live channel直播台as english channel

推

一定要推

補返被捕後如見到有人或者傳媒拍片，最緊要報出幾項資料等人可以儘快幫你搵被捕支援如律師，1 自己中文全名 2. 身分證號碼 3. 信任者的聯絡電話 4. 與信任者的關係。 被捕手足對講嘅乜學校乜系太長，包含所需資料太少

香港人！反抗！！！
光復香港 時代革命

Face ID單眼都開到

香港人 反抗

感謝手足
幫你推

有用

推 辛苦勇武

pish

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

感激⋯

咁最好出去發夢行街就唔好用住face id

推呀推呀 俾更多人見到

辛苦了
推呀

辛苦晒
推

光復香港 時代革命
全民三罷 繼續抗爭

bb一定要做足

要推

Tui

和勇一家 絕不分化
光復香港 時代革命

和勇一家 遍地開花

多謝你地
願榮光歸香港

Push

TUI番上去

推有用po

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

P牌推唔到...
發夢既大家都睇睇! 拉左都難D入罪!